強姦改為同意性侵下調至16歲

點解無人講
即係狗可以亂捉女手足去強姦

係強姦變未經同意下以插入陽具的性侵罪

唔明 姐係點

可以強迫你同意

姐係點

咩呀...講緊16歲以下冇得同意性侵...
即係以前既衰11..就算條女願意..條仔都一樣犯法咁解

樓豬1999

咁樣會唔會無左原本強姦cover. 埋既“未經同意下以陰道進行的性侵罪” 嫁

屌樓主連自己個名都串到一舊舊

其實佢就係唔想再用「強姦」呢個字
所以改為不同意性侵..覺得強姦呢個字對受害人黎講會2次傷害
下調為16歲應該係講緊肛交
原本肛交合法年齡係比性交高..無記錯好似21歲? 有錯勿屌
不過佢以家統一哂...無論強姦, 肛交, 指插,物插都係16歲為法定年齡
16歲以下唔可以話自己係自願..即係以前既衰11
而且條例包括埋男人... 男人被性侵一樣可以用呢條條例告

女人好多很淫
但女人強姦男人好難
唔止因為男方大力問題
最重要係姿勢問題
你女人個陰道點強迫男人條j入你度喪插

同埋一樣好重要的是
女人只要夠開放就吸到男人幫你做
所以通常淫女係搵好多男sp

男搵女sp難所以先有咁多強姦

講到好似唔改黑警就唔會做咁

睇晒全部原文修動字呀你

性侵無論如何都係違法

依家係講緊雙方合意性交